美斯再勁 都係過唔到雪迪克

完全封死 撚爆小花

雲迪bug

佢先係真世一

on9

訓撚左？

企定定走漏So9

訓咗冇睇?

真 但SO9過到

真 係個雲迪克先比小花撚狗

真係勁到on9
第一次見小花踢到伊禾比咁

冇帶眼睇波

世一對世一
蘇狗唔理啦on9

隻逗住中堅只敢逗撚住美欺炸

屌你成場雲迪克都好似避開美斯咁
每次美斯推都留勁多位比佢
唔怪得冇人扭到佢

唔計啦
個啲位 邊諗到會交到
睇好佢下半場撚完小花再入波

逗撚到入龍，都係未過到佢呀
隻逗住中堅又可以刷數據

屌緊係過唔到啦
雲迪克完全唔亂標波 唔亂出腳（不過正確做法）
但係有球美斯真係推甩腳
vvd都冇出腳欄截 有d保守

唔標先係好球員喎

幾驚冇人開呢啲post

猁狗失個球 雲迪克天然呆

咩俾人過既數據冇事就得啦，個波要失咪失囉

佢夠撚膽搶小花個波咩

VVD係咁”tun”後
美斯慢慢繼續帶到入個龍都未過到佢